特朗普最早五日出院 大陸網民: 根本在演戲作秀!

當日笑人中武漢肺炎係你地，今日話人假中武漢肺炎又係你地

小粉紅真係難服侍
又慶祝下囉

今次致命性唔夠係失策，下次叫P4實驗室改良一下

之前唔係好開心咩

又話國慶禮物

風向轉得快到呢

啲小粉紅真係好撚柒
軍方醫院啲醫療會差得去邊

人哋做白老鼠，大膽用新療法
做賭撚特快醫番好，賭贏左咁都唔得.....

支那邏輯：賭撚一定要輸身家，要命到沒埋先合理

佢哋邏輯咁唔會有人肯試新藥、同賭錢

感冒都要7日先好返
係中國醫病真係咪撚玩
食抗生素都食死

關你撚事

感冒食抗生素

可能出院 仲未出

要打點滴架

燈塔國

傷風感冒都打吊針 中國醫療真係笑話黎

人哋美國爆到九彩, Trump 都周圍走
中国爆到九彩嗰時, 習習唔知縮埋係邊

感冒肯食藥休息頂多兩日就無事，7日先好得番一早俾老闆炒晒

過左成年都黎緊 當班醫生同藥廠死架

班小粉紅不嬲都唔用腦

Youtube同啲小粉紅傾過計
你同佢講道理 佢就耍流氓
你同佢講歷史 佢就扮無知
你同佢講貪官 佢就當正常

仲要五十步笑台灣食瘦肉精
唔照吓鏡 自己有冇飲三聚氰胺變大頭仔

仲要屌香港人係暴徙
所以真心唔明點解香港人仲要幫班畜牲平反64 人地都唔覺得有問題 講緊就算知64係咩事果班

芝麻人無一個是蘑菇的. jpg

你千萬不要同情芝麻 他們是應得的. jpg

訓一日第日就冇事
流感就話要7日

如果佢真係做戲而當選
你都要佩服佢做呢場大龍鳳而吸到票
不過小粉紅鬼識咁多咩

叫習大大演次黎睇下

戇鳩得過恭喜美國總統中武肺既中國人？

國慶假都未放完

有條友話普通1個感冒都要7日
佢地班平民潺弱到咩地步

大陸最興打點滴

但係可能下隻會滅左支先傳到出去

你估人地用中藥醫咩

中國人一個感冒最少七日

細菌感染咪要食囉 正常唔使

東亞病夫

小粉紅覺得自己比人撚左一獲

估唔到天都幫美國
輸了

圍牆下的小粉紅

就好似連登仔一時又信CNN對侵有利啲民調一時又話fake news 證明大家都係支那種

拿拿林去英國比西方教育洗幾代底先

美國有解藥
即係美國放既毒

根本個病毒廢過感冒

唔係要賭嘅就輸身家，係要親我嘅贏錢贏掌聲，敵對嘅輸錢輸名最好輸命。

睇下肥佬晶啲弱智賭片就知

班仆街試下咪知真定假囉

其實關班支那畜乜撚事?
圍牆井底蛙有資格睇國際新聞?

佢班仆街真係好煩

佢地報習種就一個月先有一單新聞
報侵侵就一日幾單上熱搜

想做美國人做到傻左

支那粉紅 : 好嬲好嬲

乜病都吊咗鹽水先講嘢！

啲賤畜真係溝通唔到
完全係蠻不講理嘅典範
我諗二十個先可能有一個係識聽人話

賺多咗幾毫子

愛黨5毛好失望，又要再幫主人諗計暗殺侵侵

已backup

其實香港中輕症果d好似都係3-4日走得

Biden都可以做
不過Trump個種強者氣質扮唔到

大大中一次睇下

我地想做美國人（敢認）
佢地想做美國人（唔敢認）

中国又輸
美國又贏

錯啦
支那邏輯: 信黨,冇得去醫院都無事! 唔夠信黨,去醫院都照死!總之病死都喺支那人自己問題

Trump 肺花晒跳唔到1cm

賭，可以！
贏，不了！

其實出院係返白宮醫

活係一個乜都係假既國度 所有野都要懷疑係真定假真係好可悲

大陸最興吊鹽水
乜撚病入到醫院都係吊左先算

錯哂
要封紅包先

中國製造病毒係咁廢架啦

東亞病夫係咁上下

所以班撚樣成日落黎買藥

係咁架 總之有咩事都打撚左點滴先
支那醫院有啲點滴區 成班九菜係度比人劏
利由去過支那醫院實習 人生污點

我侵威武

唔關事啦
實有藥醫不過得有connection既人先有得用姐
你睇nba同f1啲球星車手
果頭中完一個禮拜唔夠出返嚟繼續比賽

所有西方良好既野入到中國都係會劣化
都係讓返個地球比人啦

中左變敗敗

支那人咩病都打支點滴先

連登仔自稱右翼但係唔俾人有唔戴口罩嘅自由

人生太短真係出手要更大
拎條命做賭注抵佢贏啦

感冒都要七日先好支那醫療

佢扮嘢唔扮嘢都不能磨滅支那要為武漢肺炎負上責任嘅事實架啦

唔講咩⋯⋯ 佢地啲user name真係冇一個正常的 好柒

講演技點夠支那好吖

咁佢地放完毒點知隻毒咁快俾老美收皮, 未嬲嬲豬

感冒七日先好cls

支那乜柒病都吊鹽水

大陸人最清楚中左招要幾多日先好返/死

乜都有得鬧
係中國人先有嗰種鬥爭視野

琴日又出黎洗版祝人早啲好番，而家好番又唔滿意話人做假想點姐

大陸人有燃資格論美國民主咩，自己個國自己做奴，china joe 可以叫trump做小丑，大陸可以？

你估係大陸咩

美國左匪同支那豬日日慶祝侵侵中武肺

大家都是支那豬 不用分得那麼仔細

係香港人仲係到拎個口罩打飛機沾沾自喜姐

老實講，唔食藥都唔使咁耐啦

今次武肺咁成功
一定陸續有黎

感冒都要7日香港人照返工冇事

死左：哈哈抵死 美國病毒
未死好番：屌一定係作show
小粉紅無論點都咁無人性

ON9，你D支那賤民一個醫生對幾十個病人，侵侵可能係幾十個醫生圍住佢一條友，緊係好得快

所以支那人真係弱智
正日想美國死,人地總統入院股市即跌
跌完又哭喪問咩事

民主黨賤種好波
1月31日，川普宣布防疫禁飞，民主党却因此大骂川普种族歧视

2月13日，纽约市长白思豪到法拉盛餐厅直接用手抓食物吃，号召大家外出聚餐，大骂川普防疫过当

2月24日，众议院议长佩洛西大骂川普，号召全美以“外出聚餐”方式进行抗议

普通感冒都要七日先好番
不虧係東亞病夫

感冒都7日先好難怪佢哋會覺得侵咁快出到院係有問題

咪又係我地拜登大勝

5毛：駁唔到

戇鳩
出左院仲要隔離十四日
中間拉票停撚晒
仲有一個月就選搞單咁既野
你fake比我睇

未聽過咩，佢地咩病都食抗生素

睇唔到睇唔到

習近平都唔出現
邊有嘢報

藍屍五毛小粉紅：好嬲好嬲

隔離的都沒完。確診的都要出院了。

咁習近平仲打去電話問候特朗普嘅病情，即係習近平係傻仔？

五毛不願面對的真相
美國成功研發特效藥
取得疫症主導權了

唔抵得有解藥早咁多出院

有冇廢到咁
瞓一覺第二日都好返
唔使返工咩

支那真係好多黃綠醫生咁樣開

武漢啲支那人一日出殯都仲得

鬼國醫你班賤民點同呀
係咪醫緊你你都唔知啦

支那賤種永遠都係笑話黎

保心安油，雙飛人，奶粉
行過藥房多數聽到

白豬始終係美國人
我地全部連登黃皮豬注定係支那種

最早 冇話五日內窩 佢地唔識睇中文？

根本有錢佬醫療係窮人想像唔同
你睇下姓何個個人乾拖左幾耐先死